大家一齊幫岑子杰集氣

希望佢冇事 香港需要佢

佢會傷就係因為香港有好撚多你呢d人
集氣?集咩撚野氣?宜家打機呀 on 鳩仔
連登打隻字出黎就有撚用?
屌你老母香港到呢一刻仲有你班陷家剷實屬不幸

終於明白 襲擊子杰【真正目的】